是日零食~無圖

時興隆辣味卷

夠飽飽？

零食嚟講ok